其實推人落樓又點

陳彥琳都有演員cctv 老母死鳩埋 又無下文
半年黎幾多屍體發現都無可疑
無議員敢出聲敢做野
831cctv未公開

無力感好重呀 幾多手足遇害
點解仲未有親屬朋友同事出黎爆料 真正咁開個記招
而唔係果d對話圖 殺哂佢講緊幾千幾萬人 有無可能

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

唉

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

咁多個聯署都要人簽，你見到唔係唔入黎簽晒佢啊？

同感，比條片個藍絲老母睇，佢都無咩感覺咁

無槍無炮，無任何反制能力嘅下場就係咁

係掉落街啊，咁又點？打仗無反擊力咪一味俾人打

今次連片都拍埋都可以繼續話冇可疑
冇㗎喇 仲可以點同班狗玩呀 死局嚟㗎喎

無真普選乜都假，分享丫香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

簽個名先

push

警隊dump你地落街都無事啦遲d緊火果陣路邊捉d後生女同班兄弟輪大米拍片放上pornhub share先 捉埋男暴徒玩夫目前犯

#忠誠勇毅 心繫香港

831 cctv真係要不停提

每做一單，就請記錄一單，包括警方處理手法....有機會成為證供.......

【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級

一早就應該幾多單掉人落樓我地就要掉番幾多藍屍落樓，鬥邊邊殺得多囉
不過左膠成日話唔好變到自己憎既人